東京人口增長全日本最高，點解出生率係全日本最低？？

有無人知原因？

move in ?

全日本d後生既都搬入首都圈, 好多村落得返d老人家。

增長唔一定係生出黎
用下腦

香港咪又係增長
出生率咪又係低

死亡率低?

乜撚野呀鳩唔搭柒

你不如用下個腦先回覆

d老野唔死關東京人口增長率同出生率撚事日本個情況係老野留係鄉下，後生嘅入東京。 你唔洗用下個腦㗎啦，因為你根本冇腦

普通香港人應該情願住日本鄉下過平淡生活好過留起香港
空氣質素好 地方闊落

可惜日本人，特別係老一代極度排外 所以佢地個民族先keep到咁高質

先唔理有冇人般入或般出東京
一個地方死亡率低過出生率 人口自然會增長
有咩問題?

接實啦on9仔

宏觀睇，死既人係少個出生既人
人口係有增長